賣 MATX 機箱、機箱風扇

1. Noctua NF-F12 pwm 1500rpm
2把 $ 240 極新 有單有盒 齊件

2. Corsair AF120 白燈 1500rpm
1把 $80 有盒 齊件

3. Corsair AF120 Quiet Edition 1100rpm
2把 $100 有盒 齊件

4. Bitfenix Pandora Black 有側窗版 普通側版各一

事源我有個側窗版 點知個機箱power條線壞左
之後我call番上去Bitfenix問佢 有無得搞 點知佢寄左個全新普通側版機箱黎

另外 舊有側窗版果個用左4個月 可能你要張 restart 線插入個power位到開機 另外 我自己改左個頂 3.5 hdd位 做風扇位

普通側版：

有側窗版：

有側窗版 $250
普通側版 $350

仲有盒自定制線 有興趣可以比埋你
TG: hyeri_hk

邊區交收？

西鐡線 / 觀塘線

推

Up

up

UP

仲有咩！？

你想要咩 Tg講

我想要女

2把$200 OK?